老老實實，有冇巴絲敢一條友上深圳華強北？

上過去換電腦mon

點解唔敢

唔明

經常去，有咩問題？

華強北真係好多人好雜

都唔知果到啲人會唔會有白粉

你知啦果到又位處中國東方

炒iphone嗰期d貨幾千萬上落
D散戶身上都起碼成皮人仔
幾皮到幾十個都多
無人驚過

上海去過，治安還好，深圳華強果邊不去為妙。

好撚多支那人

屌支那唔多支那人多咩

中四都去過啦

好多零件ssp 冇華強有，

唔去支那就去東京搵

好似貴d

做緊勇士
一支公華強路

小心比人劏死牛